太陽眼鏡有咩推薦？筆直500左右....

？

rayban 3025本身有興趣
但好似貴咗少少
加唔知抵唔抵

得五舊 仲敢學人比怕曬?
合埋眼算啦

留名學野

想問下有冇咋
冇就買3025算

U記算啦

推

Vans

500蚊

去花園街執副啦

中肯。

留返 d 錢執藥算啦。

iMax